試著說良知/黃絲經濟圈，不要說黃色經濟圈。

黃色有成人/色情的含意

用良知/黃絲代替會較好

同意請推

唔好亂改

黃色暴雨警告駛唔駛改？

好少人講